有冇絲打為另一半煮過飯？

雖然之前都有整下飯盒俾佢
但琴日第一次煮埋俾佢同佢屋企人食

好有成功感

煮過
不過我係巴

金菇肥牛
牛肉同金菇比例...

厲害厲害

我鍾意食金菇

聽聞你好似唔係剩係煮比自己食

可能佢男朋友都鍾意食金菇呢

得登整俾佢食